{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산울로수상레져펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は宿泊が不可能であり、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場をご利用いただくと、おいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 利用時間は制限がなく、使用場所はペンション内の共用バーベキュー場です。 駐車が可能なペンションで周辺の観光地としては、南怡島、プチフランス、ジェイドガーデン樹木園、鳴旨山、鳴旨渓谷、ザラ島ジャズフェスティバル、清平湖畔と水上レジャー、四季ソリ場、朝の静かな樹木園、エリシアン江村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が不可能であり、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場をご利用いただくと、おいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。利用時間は制限がなく、使用場所はペンション内の共用バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車が可能なペンションで周辺の観光地としては、南怡島、プチフランス、ジェイドガーデン樹木園、鳴旨山、鳴旨渓谷、ザラ島ジャズフェスティバル、清平湖畔と水上レジャー、四季ソリ場、朝の静かな樹木園、エリシアン江村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 546
    }
}